Přestavte velký hezký dům na břehu moři se červenou, hezkou, hlinou střechi a velkou zahradu. Mramorové čestičky s málymi lucerničkami, které vedou do velmi krásné besidky a k houpacímu silv. Atmosféra domu moc světlá, kolem běhají malí dětí. Začatkem domů jsou dvě různe pokoje. První – má, a druhá – manžele. Na prvním patře je velký obývací pokoj a velká kuchyně. Ná druhem patře je světlý dětský pokoj a dvě ložnice. První – ma a mého manžela, druha pro hosty.
